【孻仔入行受挫未打算返加國】姜大衞談移民：正常市民驚咩啫？搵食梗係香港好

John哥姜大衞，已經73歲仍活躍於幕前，嚟緊7、8月更有兩部作品播出。他熱愛工作，從不嫌辛苦。同時，他也愛家，兒孫滿堂的他經常與女婿曹永廉等家庭聚餐，外出又總是與結婚46年的李琳琳夫唱婦隨。畫面中呢日，24歲孻仔姜卓文更陪同兩老食飯兼去超市入貨。

孻仔